同阿媽講諗住一世唔結婚，俾老母屌左一餐

無女又搵唔到錢係主要原因，
我打份得8.5K嘅散工，
點都儲唔到錢，加上要還LOAN，
已經頂得好慘，自己都唔夠錢洗，
如果結婚咪盞累人
同老母照講，佢就Hi我不孝無為佢地諗過，
仲話唔係個個結婚都要好多錢。唉，都唔知點博佢，
總之有苦自己知啦，有無手足都係咁

點解唔搵長工

咩叫冇為佢哋諗過？
真心唔知咩意思

可能巴打過幾年遇到啱嘅人，工作又會有突破呢，保持開放態度先啦

屌返佢轉頭想結婚又唔買層樓比你

其實依啲野唔駛 「諗」
因為依個世界從來唔係你「諗」乜 個天就畀乜你
平常心啦 其實緣份依味野真係話嚟就嚟

你心儀對象可能隨時出現
如果你心態係自我封閉
你反而會錯過左個機會

8.5k究竟係點生存到